我有一個電競夢！！

讀緊poly 金牌top lol 想全職lol
正評支持 負皮反對

多謝正評

鑽都冇想學人做電競選手

講天份唔係講排位

大佬上youtube睇下人地1打5d片先啦

噤你打左幾耐

兩三年專精一隻

我覺得我勝任到d高級戰隊既top

排位=天份 唔包括買帳號和代打

50正評即退學 留圖